Als we ze allemaal in dat huis vinden, dan ons werk is bijna op het einde.
Maar als er iets ontbreekt, moeten we zoeken totdat we ze vinden.
Dan zullen we onze laatste _coup_ maken en op de stakker voor zijn echte dood.
"We zaten allemaal een tijdje stil en tegelijkertijd Morris sprak: - "Zeggen!
hoe gaan we dat huis binnen?"
